用咗一年時間去補返好件穿左個大窿既衫 猜一球會

今次易估 所以必須要有詳細解釋
費事你係白撞估中

慢聯

中
因為縫衫既口語化讀音係（聯）
而用左成年時間即係慢啦
所以答案就係慢聯=曼聯

喜伯年

秒

Chelsea
中文讀音係車撚死
車=車衫
車衫車撚死人，所以答案係車路士

熱刺, 因為IS 刺

川崎前鋒

穿左

全部都錯呀
答案係 李斯

巴打讀下英文好，到時BNO 平權你去到英國都冇用